［突發］見到㗎裝甲狗車

1，2，1，2隻腳

運緊狗餅返去狗瀾

咁有咩特別

左尾裝咗枝新嘢?

前面仲有架水炮車